因製「銘記八酒六四」酒，被控尋釁滋事罪，判監三年

【六四酒案次被告張雋永罪成 判三緩四】

六四酒案周二在四川成都中級法院繼續審理，次被告張雋永尋釁滋事罪罪成，判監三年、緩刑四年，即日獲釋。

張雋永三年前與另外三人，因自製一款叫「銘記八酒六四」的酒而被捕。首被告符海陸周一被判監三年、緩刑五年。

#六四酒案
#張雋永
#有線中國組

要攪你的話，實會攪出個原因

依d case通常會先緩刑，到臨完緩刑就會搵條罪再砌被告生豬肉，捉被告去坐監，咁就可以將滅聲嘅時間拉到最長。

搞乜野都有機會衰 睇下做唔做你